額頭好撚多暗粒

搞極都唔掂，好撚絕望

飲多d水

已經飲多咗

same
用洗面膏之後好返啲
感覺到退緊

呢排懶咗洗面唔用洗面膏
又鍾意食辣嘢，夜訓
搞到爆到成個壓得都係

成功咗再報告下

介凍野甜野辣野

洗臉真係唔好懶 而家好無自信見人

定期去下角質
會慢慢好

想打冷震
有冇圖睇